{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하얀별 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約のお知らせによると、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合でも、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約のご宿泊客にはバーベキューのレンタルサービスが提供されますが、2人基準で20,000ウォンで、牛肉とボウルのみ焼き上げることができます。 貝類、エビ、焼き魚はできません。 バーベキューの利用は18:00から22:00まで可能で、バーベキューを利用する場合は事前予約が必要です。 外国語では英語が可能で、駐車場と荷物の保管、そしてWi-Fiも可能です。 さらに、屋外庭園であるバーベキュー場がその他の付帯施設として提供されます。 周辺の名所としてはスサンオルムと涯月海辺があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが22:00以降だと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、22:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合でも、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合があるのですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のご宿泊客にはバーベキューのレンタルサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は18:00から22:00まで可能で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで焼ける食材は何ですか？",
            "answer": "バーベキューでは牛肉とボウルのみ焼くことができますが、貝類、エビ、焼き魚はできません。"
        },
        {
            "question": "提携店ではどの言語が話せますか？",
            "answer": "提携店では英語が話せます。"
        },
        {
            "question": "提携店の付帯施設として何が提供されますか？",
            "answer": "提携店の付帯施設として屋外庭園であるバーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはスサンオルムと涯月海辺があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 602
    }
}